(突發) 各行銀行開始擠提

婆婆伯伯們同我哋一馬當先帶動攬炒

[size=2][i][pink ]0400@九龍區

歡迎手足po上各區各時間嘅情況

婆婆伯伯們同我哋一馬當先帶動攬炒

]0400@九龍

點解貼唔到圖

咁早？ 真心咩

係到等開門？

不要問

邊一區？

唔係話

阿婆跑得快

快啲睇下你嗰區啲老人家搶緊位未

唔駛咁早下麻？

一定有古怪